有冇1011泰凌既股東

呢隻野幾冷門唔知有冇人持有？

有

毒巴 有冇tg 想同你傾下1011